{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017758",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 파라다이스 펜션,모텔"
    },
    "text": "家族型大型ペンションとモーテルルームではMTを歓迎します。 収容可能人数は最大150人で、バーベキュー施設が完備されています。 水遊び施設は無料でレンタルでき、ゲームセンターゲームランドは24時間営業しています。 駐車も可能で、ワイファイが使用できます。 宿の中には最大12台まで駐車でき、外部駐車場もあります。 1部屋につき1台の車を駐車してください。 宿泊客には4輪バイクと普通バイクに対して10%の割引特典を提供します。 別館をご利用のお客様にはあずま屋(午後の無料使用権)をプレゼントいたします。 ご予約の際、2名様基準で料金が策定され、人数追加の際には追加料金が発生することがあります。 会員特典は提携店の内規に従って適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊可能な最大人数は何人ですか？",
            "answer": "最大150人まで収容可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "水遊び施設の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "水遊び施設は無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "ゲームセンターゲームランドの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "ゲームセンターゲームランドは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿内に最大12台まで駐車でき、外部駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はワイファイを利用できますか？",
            "answer": "はい、ワイファイが利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客には駐車場に車を1台駐車することができますか？",
            "answer": "はい、1部屋につき1台の車を駐車していただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客にはバイクの割引特典がありますか？",
            "answer": "はい、4輪バイクと普通バイクに対して10%の割引特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "別館を利用するとあずま屋をプレゼントしてもらえますか？",
            "answer": "はい、別館をご利用のお客様にはあずま屋(午後の無料使用権)をプレゼントしています。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金は何人基準ですか？",
            "answer": "予約時の料金は2名様基準で策定されます。"
        },
        {
            "question": "人数追加時には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、人数追加時には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "会員特典は利用できますか？",
            "answer": "会員特典は提携店の内規に従って適用されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 235,
        "QA": 380
    }
}